有冇人聽緊蘇聯軍樂?

☝️ 莫斯科5月

☝️March of Tankmen

☝️Red Army entry to Budapest

☝️March of the Soviet Tank

重有好多其他蘇聯軍樂冇 post 到， 有其他好聽嘅就等各位 post 出呢

留個TG交流下？

冇TG